記者麻煩幫手跟跟監警會個報告去左邊?

記者麻煩幫手跟跟監警會個報告去左邊?

之前都傳話監警會報告建議成立獨立調查委員會

過左8個月

屌你老母林鄭月娥

推

唔講都冇人記得監警會

721 831 101

監警會 JR 有結果前唔會出
檢討委員會，仲搵緊學者

之前又話半年有報告

外國專家都唔肯同林鄭同流合污